# oyrad_corpus

## Free corpus of oyrad and kalmyk texts.
## Бесплатный открытый народный корпус калмыцкий текстов.
Вы можете свободно скачивать и использовать опубликованные здесь материалы в любых целях.
Любой желающий может добавлять тексты на калмыцком языке, при условии соблюдения требований.

## Структура репозитория
* poetry 
  * pre_revolutionary_poetry (дореволюционная поэзия)
  * soviet_era_poetry (советская поэзия)
  * modern_poetry (современная поэзия)
* proze
  * soviet_era_proze (советская проза)
  * modern_proze (современная проза)
* folklore
  * folk_songs (народные песни)
  * fairy_tails (сказки)
  * Jangar (эпос Джангар)
* religion (религиозная литература)